開拓藥業

沛嘉唔中，開拓值得抽？

有冇巴打認購咗？

希望中一手啦

Cash 廿手

無哂希望，每近抽6隻ipo 都無一隻中

Last minute 一手

3手, 希望中一手玩下

一手 GOGOGO

就截止 未抽快抽

岩岩入錢落支牛 點知原來10:30完左 我屌